今日請咗sick leave, 你問我行

連埋星期六日有三日假

睇政府醫生？

真係屙舊屎都要你問我答

公司有medical insurance, 睇醫生唔洗錢

一樣

返緊咩公司？

咁射波之後有咩做

我都射左

會計師行

覆email, 開call, hea

行去邊？

射埋

屋企廚房幾大

細到仆街

正

去富士大廈搵陳先生

前面直行三十米有咩？

牆，呢宣攤咗喺床度

搵陳生把鬼咩

有冇罪疚感

考左牌未

考咗一段日子

冇

大行定細行？ claim足哂醫生錢？

好少公司可以Claim睇醫生WO

大行
隊張醫療card去睇就得啦，未試過claim錢

而家大約幾多月薪 想知acct average 去到幾多錢

唔係間間公司都有㗎咩，如果我結咗婚spouse都包埋

有冇食住早餐睇人趕返工

好多都有架啦

今日有咩做？

我都唔知你個average係點睇

home office

我今日都請sick leave但腦細唔信我病

緊係有

我咳到瞓唔到，我諗冇人想我翻工

OT到病？

我話我病左，但腦細重係咁call我

有無咩射波仁醫推介

我亂睇，尋日醫生見我咁嚴重都主動問我要唔要假紙

audit 9?

你有幾嚴重

屋企個廳幾大

返開閪工？

進化咗做advisory

夜晚會咳醒

呢宣？

巴打我識你
你射波同左你個sec講

勿相認